[經典重溫, 柒到唔敢睇]亞視出醜大全

一個王征就可以搞到個電視台比全香港笑

支那人真係無論乜嘢階層，有錢冇錢都係一樣咁撚on9